政府：網上流傳林鄭為落選建制區議員提供高薪公職屬虛構

政府：網上流傳林鄭為落選建制區議員提供高薪公職屬虛構

#港聞 網上有傳言指行政長官林鄭月娥向記者表示，會為落選建制區議員提供高薪及補貼以出任公職，特區政府發言人發表聲明，稱有關引述完全虛構。(12/11/16:20)

會唔會係委任乜乜委員會個d，有檯底利益又保持佢地影響力

"會為落選建制區議員提供高薪及補貼以出任公職"
一係高薪, 一係補貼, 唔係兩樣都有, 所以虛構

星島講架，係咪話星島報假新聞呀

留名睇狗咬狗

點都好，一定要監察住，想有份工就去掃地啦

姐係無公職 得補貼

麥議員瞄撚準未

星島同01都係咁講喎

過兩日又現形

配合政府放fake news再澄清??呢招唔係第一次用

煙仔何listen!

你手下潘賤貨屈新屋嶺比人輪姦的女仔係天使
唔該你立即炒人割席先
唔係你篤9林鄭都制裁硬

政府任何委任都要追究

最簡單要佢解釋邊個邊個憑咩坐呢個位

逐單玩殘佢地

星島係咪陰鳩林鄭 , 知林鄭會暗中派公職 , 專登篤爆佢等全世界 mon 實佢

今日有網上傳聞引述司長話政府高層發生打鬥，有關內容完全捏造，非常無聊。

佢又中計

睇嚟星島真係有d嘢

唔係高薪，但係都有薪

又出 fake news

哦 即係星島假新聞

咩網上姐
星島日報呀

高薪及補貼
即係比番3萬掛 唔算高薪

唔係高薪，係超高薪

星島同支那01呢D黨媒講架喎
反了反了
你區區一個香港市正苦都敢唔聽黨嘅指揮

以為又係有政府高層打交

十分無聊

星島講架喎, 邊係網上

成功堵截後路

今次無講非常無聊 姐係真料之後又縮扮假料

咁撚想養住班狗咪叫林奠自己出錢養
佢份人工咁撚高

柒婆想用啲義務吹水會公職安慰少數派失業議員!? 睇撚咗人地點諗先啦

搖撚準備
未決定好就出街

徇私到出面，ICAC唔該

林鄭真係慘 建制派都隊佢死

係鬼 幾次都係果頭否認 轉個頭就行動

小心人地車馬費都俾兩皮啊
一定要mon住班失業保皇

政府帶頭斷後路 建制派已成condom

所以一定要貼source，
fake都係source fake

安慰 慰安 分不清 狗咬狗啦

非常無聊

似因為美國出手

又準備比麥美娟屌老母

劉江華係一個例子, 可以點狙擊
要抗爭到推翻佢先有用

林奠:幾皮嘢一個月邊算高薪姐

何柱國搞乜咁唔聽話

已成condom

777眼中八皮十皮一個月梗係低薪

明明係報紙放出黎又話網上 屌你老母

但琴日林鄭早上見記者 人地問仍係咪會請返佢地做公職 佢冇否認 仲話道歉好理所當然

星島冇講人工, 講人工果個 content farm 嚟, 佢引述既立場根本冇果段野
星島只講政府會請落選區議員

無ge 咪調翻𨍭spin
話林鄭放棄建制盟友
當盟友condom

無ge 咪調翻𨍭spin

扔去藍絲group
話林鄭放棄建制盟友
當盟友condom

扔去藍絲group
話林鄭放棄建制盟友
當盟友condom

唔知會唔會有錄音流出，如果有就好好睇。

往死裡打?

source： now news tg

星島咁紅都放流料咩

政府試風向？

屌你個閪， 劉江華

一日間都引起好大公憤

得閒上去HAD官網， 咩扶貧委員會 其實保皇班撚屌插左8成旗 扶貧委員會 有容海恩，雷鼎嗚之流...

你邊忽有誠信呀澄清

果D委員其實好多都冇薪的
除非顧問之類果D
所以比盡都係飲飲食食同係活動露下面
但佢地有份評審一D政府撥款比邊個機構

因為係高薪打雜

唔高薪

證明呢個仆街政府原全冇人信

現階段係

聽日後日 就唔知喇

咪就係
委任制本身就on9

誹謗喎

要查清楚， 以往可能都有

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

面皮幾miles厚

Push

話新聞做假

政府有信用嘅咩？

甴近平

唔怪得香港貧富懸殊愈黎愈大

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

人工唔高，但可以有好多補貼

成立黑警政治部，空降晒入去跟返以前人工做返咁上下職位。

煙仔何， 一於告佢

請人唔洗財委批budget咩

似係fake

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

即係真

大家都知咩事

你係真專家委任我ok
但民仔工賊班廢閪盲字都唔識

個個周浩頂咁款

成日溜d風出黎試水溫

借個位嚟推推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

幾錢對佢地黎講都係低薪

偷偷地比 又同你講咩？

縮啦

呢啲所謂澄清真係癈到無倫，講完等如冇講，呢個世界邊會提供高薪以出任公職㗎？到時政府一定係話我只係提供公職，公識係有指定薪金，唔係專登提供高薪。

同埋乜嘢為之高薪？十萬一個月佢都可以話係低薪，任佢嗡。

緊係啦 果啲會咪政府送錢時會參考既 垃圾委員會囉
有佢地係咪就會狂批錢

又吹風

煙仔何又玩私怨

都係嗰句，邊個落選議員接受政府公職，我地以後要佢選舉永不超生，講完。

ok睇狗咬狗

係咪傳媒報到好大件事，依家先縮沙

condom仔

之後出廣告 話成立 乜乜新青年委員會
搵個d 五六十歲 既落選土共去做。

佢老味

劉肛華都係咁啦

係超高薪！

再唔係推晒去前線幫手止暴制亂
食下TG 跑死班建制狗

果D乜乜委員會其實就係分豬肉會
我見過有D人同時會坐幾個會
坐會最大利益就係可以控制撥款

應該係閂埋門講 點知出左街

屌你舊話唔會跌入圈套喇 第2日就入撚左喇

其實一路都係得d content farm傳

肯肯定被踢爆，見犯眾憎，先話ＦＡＫＥ ＮＥＷＳ

完全捏造，非常無聊

冇人信你呀

如果無人爆，一定係實行左先俾香港人知!

政府:80k唔算係高薪公職,係低薪公職黎

絕對唔高薪，曾俊華當年都只係中產

咪即係有錢
屌你老母

話高薪錯？
班高官幾十萬一個月
一千開個會月薪357皮都係丁屎咁多咋

擺明試水溫，多人diu就虛構

炒咗劉肛華先講啦

方向正確

支那01通常幾準個喎

Mon 撚住政府

大把利益

藍絲本身就是一群為個人私利走埋一齊既垃圾。。。。。冇阿爺鎮住，佢哋鬼打鬼仲勁過我哋屌熱狗

一旦個人利益受損， 即時收皮。

唔高薪
5皮月薪既公職姐

檯底大把著數

你咁天真

證明林鄭就黎收檔
呢d人見風駛利

以佢地班賤狗嘅作風，件事黃咗咪否認囉，之後好有機會暗渡陳倉，大家要繼續昅實佢地會唔會暗中輸送利益俾嗰堆被掉落民意垃圾桶嘅物體

實屬!無聊。

即係真啦,屌你老母

唔緊要
照forward 畀Solomon
要整治班垃圾其實最好請哂入政府做
可以直接畀美國制裁哂成個政府
乾手淨腳

每次話fake news既都係會暗中實行

政府話虛構你就信？

幾時林鄭咁有公信力？

但的確事前已經話佢見工聯會道歉 琴日早高調道歉

否認即係事實

即係唔認為係高薪（5萬蚊）

留意政府工公佈新工
之前有兩個創科局嘅post 都係6位數月薪
聽講請支畜

夠膽寫包單 一定唔係虛構 林鄭條仆街係玩緊語言藝術 佢唔會用政府公務員 但會用法定收帑機構去養呢班仆街

舉例 私隱專員公署 呢個機構話事人也是仆街

大把呢d機構 一樣收公帑 但請人權表面外判 歸機構 死貓佢地食 到時政府話唔係佢地請 我夠膽咁講 一定係咁

我信政府咁做 你睇下劉x華條垃圾
落選都有公職做呀

你敢膽就比

根本係放下風聲睇下多唔多人屌
唔多人屌就去馬
而家多人屌咪縮

劉江華呢種唔到班仆街區議會 土共都好階級觀念

亦唔會俾到咁高級

林奠：我收緊40萬都覺得低，得三五七萬點算高薪

所以咪用呢d機構分批接班廢物

巿民vote them them
你又請返佢
即係玩鳩我地啫

煙仔何

叫何柱國解釋下

唔好比人發現到有

虛你老母咩

你估你班廢物狗官唔會咁做 ?

當年劉江華

得智障藍絲先會信垃圾港共講既野
睇死個八婆不出一個月就會用納稅人嘅錢養班廢物

姐係無薪但有影響既公職可以俾佢地？

當然不能
任何利益都唔能夠比loser

咪係
次次佢出嚟澄清大家都唔信

今次又信？